{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040720",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/raempateuhotel-gwangmyeongsi1.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "램파트호텔"
    },
    "text": "光明に位置するランパートホテルは宿泊客のために素敵な専用駐車場を提供しています。 さらに、テラスと無料Wi-Fiも提供され、宿泊をより快適にしてくれます。 宿泊施設は加山デジタル団地から近い距離に位置しており、ここを訪れる人に便利な選択肢になります。 また、永登浦駅と弘大入口駅、国立中央博物館への距離もそれぞれ約8.5km、14km、15kmです。 ランパートホテルは24時間フロントデスクとATMサービスを提供しており、宿泊客が便利に利用できます。 客室にはやかんとパソコンが提供され、一部の客室には専用バスルームと都市の眺めが楽しめるウォッシュレットと無料の洗面用具が用意されています。 すべての宿泊オプションには、共用バスルーム、ヘアドライヤー、ベッドシーツが含まれています。 また、ホテル周辺には弘益大学やGimpo International Airport Stationのような観光名所があります。 金浦国際空港からランパートホテルまでの距離は約14kmです。 そのため、ランパートホテルは光明中心部から約2.2km離れており、チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ランパートホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ランパートホテルは光明に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ランパートホテルはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "ランパートホテルは専用駐車場、テラス、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ランパートホテルは加山デジタル団地からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ランパートホテルは加山デジタル団地から近い距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ランパートホテルは公共交通機関からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ランパートホテルは永登浦駅と弘大入口駅、国立中央博物館への距離がそれぞれ約8.5km、14km、15kmです。"
        },
        {
            "question": "ランパートホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ランパートホテルは24時間フロントデスクとATMサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ランパートホテルの客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "ランパートホテルの客室にはやかんとパソコンが備わっています。一部の客室には専用バスルームと都市の眺めが楽しめるウォッシュレットと無料の洗面用具も用意されています。"
        },
        {
            "question": "ランパートホテルの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ランパートホテルの周辺には弘益大学やGimpo International Airport Stationなどの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "金浦国際空港からランパートホテルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "金浦国際空港からランパートホテルまでの距離は約14kmです。"
        },
        {
            "question": "ランパートホテルは光明中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "ランパートホテルは光明中心部から約2.2km離れています。"
        },
        {
            "question": "ランパートホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ランパートホテルのチェックインは16:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 525
    }
}